係生日嘅時候打丁有種特別嘅哀傷

點都好，我無咩朋友，但求巴打嘅一句祝福

巴打生日快樂

生日快樂
打多啲J

生日快樂

見你冇咩朋友先講渣

生日快樂

生日快樂
年年都打丁

Happy birthday！

有冇精挑細選過先J？
生日快樂

生日快樂
記得揀返套靚片

生日快樂 祝你年年都打丁

千人戒丁Telegram群：ReALife

希望大家戒丁re a life
然後活岀 real life